{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 지젤펜션"
    },
    "text": "ペンションは鳳浦海水浴場の近くに位置しており、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー炭とグリルの利用は4名基準で30,000ウォンで、1名追加する場合は5,000ウォンが追加されます。 炭、グリル、軍手、トングは現場でお支払いいただけます。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンション施設としてはカフェと駐車場があり、利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは鳳浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルの利用は4名基準で30,000ウォンです。1名追加する場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な炭とグリル以外の道具はありますか？",
            "answer": "炭、グリル、軍手、トングは現場でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはカフェがありますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはカフェがありますが、利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 352
    }
}